【關成龍事？】 吳綺莉七月超度亡魂 驚爆：我女兒有很多兄弟姊妹

痴咗線

痴撚線

個look幾正

咁成蟲應該屌左佢好多鑊 都唔奇
btw佢以前好正咩？

咁其他女人呢？ 如果個個都生出來. 成龍咪好唔得閒.

佢有故兄姐唔奇，原來卓琳之後仲有故弟妹

後生應該唔差
大鼻,可能佢食返轉頭

有睇過難兄難弟就知佢後生好正
不過呢張相個樣都好正

吳綺莉 幾正

咁受到精嘅得一個啫，跑輸個幾億都冇計架

.......

好天真嘅諗法

未亡人look

痴線婆黎講幾靚

張相影到成個大丁咁

以前好撚正
詳情睇TVB套難兄難弟